"Ik hoop dat hij morgen hier zal zijn, want ik heb een vraag of twee om te vragen hij over mijzelf van enige consequentie.
En mijn liefste, wanneer hij komt, je kunt hem maar beter naar de keel van kleine Bella laten kijken. '
Oh!
mijn beste meneer, haar keel is zoveel beter dat ik er bijna geen heb onbehagen hierover.
Het baden is van de grootste dienst geweest haar, of anders moet het worden toegeschreven aan een uitstekende embrocation van Mr. Wingfield's, die we al sinds augustus toepassen. "
